果d打機打到褲穿窿嘅同我入黎

大家好我係p牌仔，
希望有d全職玩香城online嘅朋友睇睇，
做cd rom果陣見到有d玩家瞓身課金打機使曬副身家！

之前成立嘅612人道基金嘅捐款唔單止用嚟做法律同醫療用途，
如果你有其他困難，情緒嘅甚至經濟上，都可以試試聯絡佢地㗎！

二）基金的目標及用途
基金首要為在反送中運動中受傷、已遭受拘捕或很可能被拘捕的人士提供人道支援，例如上述人士接受醫療服務、心理輔導或法律諮詢的費用。如將來涉及刑事或民事法律程序，基金亦會考慮支援有關訴訟而引致我方的法律開支或法援分擔費。但對於民事訴訟方面有較大的限制，因為基金無法承擔對方的訟費。如因受傷或被捕而引致的經濟困難，基金亦會按個別情況考慮支援；不幸身故死者的直屬家人如需援助，基金亦會酌情提供資助。
資助有關反送中運動的各種投訴及調查項目，資助範圍包括相關的法律費用、調查研究、舉辦活動開支或出席國際會議等。
除了上述支援之外，基金在接受查詢的過程中如發現有其他支援需要，信託人將會於基金宗旨許可的範圍內靈活處理，讓基金能發揮最大的作用。

最重要唔好死頂，無論係前線定後勤，我地一個都不能少！

有咩困難可以打去基金或者facebook message聯絡一下都可以，齊上齊落！

推

我覺得直接交到手足手中好過通612人道基金拎.. 成篇野"考慮"X n , 不喜勿插

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

重溫下

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港